759一支透明奶茶先賣4蚊其實點賺錢⋯

蝕比你架 佢唔賺錢

The One 樓下個間野 賣緊 $3 支

但支野其實唔好飲, 佢既奶荼味係化學調出黎, 唔係真正奶茶

薄利多銷

水喉水 +化學物。。
成本1蚊賣你4.9，差不多

求散散貨散得快姐 咁佢咪有其他位入其他貨

好難飲

4.9 四捨五入等於 4?

下捨入法

Aeon $3

天然水個系列真係好正

Child登
唔識round off?

Aeon 星期三買3蚊

round off 定round down呀?

之前賺太多
依家蝕少少賣當回饋舊客

round down呀

飲左廿鳩幾年奶茶
呢支野都算係飲過最難飲既奶茶

無奶味,更加無茶味
飲落完全係化學水咁既味

飲過一次 , 麻麻地.

日本好興 呢類 有味水.....有益力多味..........

上星期aeon 賣3蚊支

銅鑼灣嗰間？

屌真係好柒難飲

因為呢支野唔賣得

係咪清貨 熱潮過左之後賣唔出

香港又唔似得日本職場咁唔可以飲有色飲品
D人買完一枝試下就唔會再買架啦

你個腦係咪裝屎

其實食品業入面，飲料係利潤最高，唔係記得太清楚，好似通常成本只係價錢嘅兩成。

見到波台狗就知智商點啦

呢d奶茶無得賺，759只求打個和

4.9=4

因為真係好撚難飲

利申已中伏

搵唔返買貨櫃運可樂潮文心

蟹貨
難飲到仆街，你飲埋我個份

因為好撚難飲

同收銀講Lori

好，下次特登坐車入荃灣西買

飲水好過飲佢

買個隻可口可樂透明水好過喇 好飲好多 原價10蚊支 個排77折好似折到7蚊幾一支 7仔賣緊16個幾

散死貨仲講賺？

好難飲喎清

日本都無咁平

搵唔到錢咖
大家做生意都係想打個和

全世界都中曬伏 間間散都散唔切

依間野係幾平, 但係請勁撚多打手

其實佢好多貨都比出面快到期
假設件貨到期日係兩年
過咗一年都賣唔出嘅話
日本方面就會抽起唔再本土賣
降低價錢外銷
所以先可以咁平入貨
平買平賣

邊隻波台狗

支嘢極難飲
冇茶味冇奶味剩係甜到痴線
賣呢個價講真我溶啲糖落水就咁飲都冇咁嬲

AEON果D就過期, 所以賣3蚊

支奶茶蟹左貨

劣飲嚟 加幾蚊飲午後啦

你睇下成份先啦

波台狗讀多幾年書先出黎柒

仲唔清過期無人要total loss

糖水

好難飲喎

藥水咁

平時野飲成本都唔叫貴
依加化學飲品
色素都同你慳埋你仲問人有冇錢賺

成本1蚊？???做過生意未？成本一蚊蝕到入肉

小學未教到，寫住round off 先

合理化煙幕

因為呢支難飲到仆街 送比我都倒落屎坑

仲難飲過dada西汁

Dada西汁好正，飲到我扯旗

太難飲，唔減價會擺到過期

透明XX，全部都係

呢支野第一次飲既話頭幾啖都覺得新奇，再飲會發覺勁重化學味

1.1

樓上成班唔check真就求其鳩up話化學調出嚟

茶: 用蒸餾法

奶: 奶四種成份, 乳脂, 乳蛋白, 乳糖, 礦物質, 用機分離出有顏色既乳脂乳蛋白, 缺點會冇左奶既creamy口感, 而且有乳糖不耐症既一樣唔飲得

Suntory explains the simple science behind how it makes its amazing clear tea beverages